未訓既咪入黎傾下計囉

依排無五、六點都訓唔到
既然都訓唔著 不如一齊傾下計
擺低你既正／負能量 我盡覆
訓醒又係一條好漢
無事先做到世界冠軍！！！！！

瞓唔到

我都係 都慣左 天光就會訓著

自推

推到2046

加油

推

順便推自己post

我想講我愛你地啊

謝巴打 香港有愛

訓教真係好緊要，有冇試下聽訓教歌？

謝絲打 我都有睇到你個post!

咩係訓教歌？純音樂個啲？

攰

我又係半夜瞓唔着，有勁多野想講

歡迎

大家都好攰最緊要多啲休息！！！！
雖然我好似無資格講依句

無任歡迎呀！！！一齊講

巴打唔瞓有冇禿
我甩頭髮甩到就快甩埋個頭

我愛你

認真係咪會甩頭髮？？
屌佢老母 近依一兩個月甩多左
好驚我咁靚仔 點解要做禿頭佬

唔好咁啦 依到多人

其實我畫緊畫，岩岩畫完

畫左九個鐘今日

Yes, 果 d 風聲流水聲果 d

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

我甩到仆街
仲因為作息唔正常所以肥
但晚晚都係瞓唔到試過褪黑色素同隻茶(突然唔記得個字點寫)都唔得

即刻幫手推！！！

失眠+1
其實係生理時鐘爛了

好想有個女友
好想要好像clannad這樣溫馨的愛情
我知我ff太多

+1

可唔可以比我地睇下架？

覺得好迷惘…
係女仔 ，自知做唔到前線，元朗唔知去左點幫手好…

無呀個啲其實係我個人唔想訓⋯⋯
再係咁會唔會死

元朗先不要去，你幾大？

即到！！！

喺後面和平遊行幫手嗌口號就夠了

我係好明顯依排甩多左
雖然本身頭髮都唔算少
我乜都無試 諗住由佢

Agger我應該爛到修復唔到

點解不想訓，去睇下醫生好wo

我唔知咩係clannad 專登走左去search
search完都係唔明⋯⋯

唔緊要啦香港再咁落去應該唔少禿

到底點先可以夜晚瞓

毒野
只係想要一個真心愛自己的人

好亂啊
啲人聲稱話叫人去元朗嘅人係五毛
但我相信有一班人會真係去
唔通唔救佢地？

網路世界啲人講野唔洗負責 睇到人好亂

盡力而為
我覺得如果能力不足而硬上前線
有機會要人照顧埋你
學其他巴打咁講 係後面行都好足夠
自己先保護好自己
唔好覺得自己做既野好少
每人出一分力 聚集起上黎就有好多
加油

啱啱放工

辛苦曬 快啲訓

頭好痛
想訓都訓唔到
負能量太多
今日同深藍絲老竇嗌大交
發現自己好似明白點解義士當日會選擇離開呢個世界
果種無力感驅使佢地想用死去引起大家關注甚至係改變佢地既立場
但係諗深一層
成個幾月每件發生既事都愈黎愈近身
如果殺到埋身都仲係可以埋沒良知
咁仲有d 咩可以令佢地改變立場
死真係有用咩
所以一個都不能少

應該係我由細到大都係偏夜訓既人
六月頭開始 有啲驚一訓著就會miss左啲咩
依排就係純粹想夜晚一個人靜靜地 睇下野 hea下

同我一樣

由佢啦
我都想知⋯⋯其實頭先訓左一陣 又醒左

我都係，我睇左醫生

明白
個個人都係咁諗既坦白講
時間會為你帶黎一個好既人！！！
祝你幸福

睇定啲先
資訊太多
可以等依幾日大家有個共識再決定出唔出

返咩收咁夜
辛苦你了巴打
早啲休息

今個星期夜期收市，我幫下手support 下囉

每一次見到有人走左
真係會好心痛、好無助
依種感覺大家都有 不過唔好比佢勒索左
亦都唔好咁傻豬用死去引起班藍絲既關注
我屋企人都淺藍 不過我就好少會同佢地硬碰
寧願得閒比啲新聞佢地睇下 略略傾下就算
我都好想改變佢地立場 但係無奈唔係一日就可以做到既事
時間會證明一切 終有一日有啲野迫到埋佢地身
佢地就會醒（理想情況下

721發夢藍色手指甲買流心蛋個妹妹係度嗎？

我老豆都係深藍絲
不過我唔會同佢討論 因為佢實唔會聽
其實最近既事令好多人都覺得好壓抑
我琴晚心情太差都訓唔到

但唔好灰心 因為仲有好多同路人都一齊行
一個人既力量有限 但集齊一千個一萬個
甚至係幾十萬到一百萬 就唔一樣

辛苦你了！！有時間既話都係多啲休息
唔訓都攤下

醫生點講呀？咁你依家身體ok嗎？

嗨

哦～辛苦曬！！
返到屋企沖個涼好訓啦！

尋人啟事

叫我不要上連登，開左anti depression 同安眠藥。

女朋友係喺香港做野嘅馬拉人 成日想說服我支持藍 覺得示威者係暴徒 因為佢唔係香港人 經常企喺道德高地 話我支持香港人使用暴力

好似元朗單野佢只係話暴力遇上比自己更暴力嘅人 大家巳經嘈過無數次 一講起政治佢真係好唔理智 依家好怕同佢講起時事

我原本覺得我地拍拖唔應該因為政治嘈 但佢每件事都要我澄清立場 要求我嘅政治觀必須同佢一樣 係好強硬嗰隻 除咗政治觀佢真係無野可以挑剔

真係唔想因為呢樣野飛咗佢 但我唔想違背自己良心默認佢無錯。。。

岩呀！！！認同
依到仲有好多同路人
當然我明白大家屋企人都係同路人既話
個凝聚力好似會再大啲
點都好 齊上齊落
我愛大家

政見唔同好難行落去

巴打咁仲上連登！！
不過我諗一齊傾下計應該都可以既？

唔係香港住 睇到啲新聞都瞓唔著
成個社會錯撚哂 黑警黑社會當道 政府無能

好眼瞓

可能巴打訓前盡量唔好睇負面野
睇番d放鬆既片又好 歌又好 搞笑野又好
幫助入睡

Quick quick sleep

沙田又有人跳樓，死左，點訓

認同啊⋯⋯
我唔敢講一定行唔到
但係條路會難行啲
唉 依啲情況真係好難講
辛苦你啦巴打

睇完覺得政府真係好撚on9
法治係爛到冇得再爛

大家都係咁
尋日一路睇一路問自己
到底依到仲係咪香港

快啲訓！

建議睇bob叔扮肥媽

邊咁易瞓得著吖。呢個幾月或者尋日發生咁多事。

好攰但又瞓唔到

比個擁抱你！
仲有好多人係到
我地一個都不能少

屋企深藍，坦白講佢哋係我壓力嘅最大來源，每日都有啲說話聽真係好辛苦，不過而家都識安慰自己了，反正佢哋連選票都冇，點都唔會影響到社會，由得佢哋喺到講囉
而家個社會已經去到一個痴晒線嘅地步警黑勾結可以做到咁明顯，仲要有議員喺幕後撐腰，真係令人心寒，我諗都冇諗過反送中會去到今日咁嘅地步。坦白講我好榮幸可以同各位一齊作戰，經過今次我反而覺得香港呢個地方仲未死，就算touchwood我哋呢一代成功唔到，都一定要將呢段歷史傳落去。
最後，你哋班埋沒良心嘅狗官他日一定會被清算，就放長雙眼睇吓邊個會笑到最後。

好想做啲野，但又咩都做唔到

所以我仲係到同大家傾計
唔知可以做啲咩
有人走左係事實
好驚又再有
希望依個post幫大家吸走曬啲負能量
大家可以繼續一齊行落去！

我覺得如果到而家大是大非立場仲係唔一樣
其實都好難行落去
畢竟立場問題都係關價值觀事
而呢樣野好難可以有好大既轉變
將來出現意思分歧都係預計得到
雖然咁講唔係咁好
加油呀

我相信最後一定係正義個邊贏既！！
狗官等天收
一齊繼續加油

Same
禁多陣電話就擺低啦
試下訓！！

有冇d 可以解決失眠既方法
個人好攰但係又訓唔到

本身已經放低電話去瞓，點知又係眼光光
最後出咗公園座

我細佬都係咁講
但我覺得係良心問題
就算得你一個人你起碼都會盡力去幫 而唔喺走...

如果有就冇人喺度

我狂諗假如我身在其中，係正月台我點樣反抗。但到返事實世界，我問自己又有冇咁既勇氣

有深藍既屋企人真係好痛苦
比個擁抱你！！
奈何佢地係屋企人 我個人建議啦
唔洗聽唔洗理 一齊做小學雞 扮聽唔到
佢既說話都係想打擊你姐 所以唔好比人影響到
我都好榮幸同大家一齊作戰
坦白講我既付出真係唔多 一直都覺得有愧大家
但係我點都唔會放棄任何一位兄弟姊妹！

我覺得場運動到咗今日過咗咁耐，睇盡晒政府黑警惡行，都仲盲撐嘅人其實真係冇咩方法改變佢哋，樂觀啲睇，佢哋都係一副事不關己嘅態度企喺高地批判我哋，其實一啲行動力都冇，他日如果革命成功佢哋都一定係牆頭草，算啦有時唔洗咁介懷。

真係一個都不能少呀巴打，加油大把人一齊撐落去

都係好嬲，又好灰

一直想慢慢理性分析同佢討論 但佢會發脾氣用分手威脅我唔俾我講 唉 一齊咗2年 從來都唔會鬧交 但最近真係不停嘈 一齊之前到最近先發覺佢係藍 唉點收科

失眠左2晚 聽日仲要9點堂
呢排大壓力 m痛到仆街
對住咁嘅香港 好灰又想喊
我唯一希望香港人唔好咁易放棄

擺低電話吧！

但我肥，禿埋好醜

本身已經因為612飛翻香港一次，依加又搞到咁
好想再翻黎幫手，但又冇錢又就開學

坐公園都小心啲好
靜靜地一個人坐 當抖下囉
依段日子辛苦大家

我畢業果時仲諗住之後冇野可以令我通頂

最近一直都係咁訓唔到
一直都想為個社會出分力
但一直都唔清楚自己真係可以做到啲咩
自己又唔夠勁上前線
只可以推下po咁好冇用。。

巴打邊到讀書
我都喺 係外地日日睇新聞睇到好心up

岩呀 根本就係警黑合作
做到出曬面 有曬圖有曬片架

621加埋俾人帽好攰

我試過考試大壓力都m 痛到暈低咁
之後要白車車入醫院打止痛針
我都失眠緊我都知講咩都冇用
但係真係要小心身體呀絲打
你病左就少一個人既力量咖喇！！

我諗好多人都會好似你咁
我自己都係 ff自己如果係現場我會拎個身去擋乜乜乜
奈何我唔係現場 同埋件事已經過左
同埋好岩既係 真係發生左係眼前 我又有無勇氣
唔好咁自責或憂慮 到時我相信一定唔會得你一個行出黎

我明

你應該慶幸依家可以睇清呢個人

嬲自己做唔到啲咩 嬲啲人點解要咁做
支持住！！

完全訓唔著，我ig story po黑警死全家，我個frd ig story po話我傻閪，以偏概全，嬲到仆街，到呢刻仲盲撐有撚病，我一陣仲要8點起身，去行山增強體魄去迎接下一場戰爭搵人開解我好嘛

放棄了

分手威脅咁誇張⋯⋯
唉屌依個真係唔識講
兩年時間都唔短 都有感情係到

好眼瞓好想瞓
但好驚一瞓就會發生好多事
好擔心香港唔知會變成點
好灰自己咩都做唔到

辛苦你啦
都係個句 早啲訓啦
聽日要有精神
加上你又m痛 會好唔舒服
有暖水袋就拎黎攬住訓啦
會舒服啲架！

起碼我哋仲有好多同路人
一齊喊
一齊堅持
聽日食好d 再同大家一齊努力

我都係岩岩畢業番黎
冇參加到之前幾次遊行
完全明白果種想番又番唔到既感覺

驚咩！大把人要你 唔洗驚！

女朋友開始變冷淡
對話無曬emoji，好耐無秒回我
琴晚訓之前睇到佢同個男仔傾計約地點等
又秒回人，對話又有d親暱
琴日放工hea覆左我幾句就人間蒸發左

痴撚線係我一定直接絕交，咁都仲可以扭曲是非黑白
而家4點半啦wor，8點行山頂唔順唔好勉強呀

我奈何唔係咁諗
唔好咁易質疑自己！！！
出黎遊行、留守乜都好 都好用
推po都有用 唔好咁灰心！

訓唔到
住大西北，好擔心出面好危險咁
今日冇返工，明天都想唔返工
情緒搞唔掂

強身健體要由好既睡眠開始
快d 訓啦

好想喊
多謝你

呢兩個月經歷左香港嘅劫難，同時令我搵到男朋友，好開心，也很痛心

HI

佢話見一個打十個，話警察有好人，依加只有黑與白之分，呢啲朋友我唔想理了，幾多年感情都係咁話，老實講我自己一個行得今日dayoff唔想浪費呢一日

去行山仲唔訓玩命喎巴打
唔洗咁唔開心 要明白一定有依啲人
我身邊都有啲不問世事既人
好撚想屌柒佢地
但係亦都明白 如果我迫鳩佢地表態
就好似扼殺緊佢地既自由
所以決定冷處理
迫到埋身佢地就知驚

唔驚啦！

今個星期發生嘅事 真係好不安訓唔到
好驚呢個香港越來越危險..
呢5個鐘內已經發生咗好多事 一日比一日差
我好驚

咁快
做咩想搵人先

做定心理準備
我早排俾人帽咗

每到夜晚就入廁所喊完全瞓唔到

嬲到訓唔著可能一陣直踩

直接主動斬纜做真漢子

恭喜你！！！
都算係好消息呀
同你男朋友、香港人一齊走落去

啱呀 操fit啲 終有一日會有用
最緊要堅持住 唔好忘記呢一個月發生的事
btw有時候都覺得幾感動 大家三唔識七 女比人打 男會幫手頂 睇到眼濕濕

你好呀

巳經成功引導淺藍父母變做黃 依家忠奸巳經好明顯 但佢就係唔想接受自己支持嘅係錯 唉 好想說服到佢 一齊咗好耐真係唔會嘈交 直到依家。。。

明白呀⋯⋯
保護好自己最重要
所有野都要量力而為
場仗有排打

仲未有睡意

好難唔驚喎
長髮，甩起就算少少望落都好恐怖

自己睇路啦巴打⋯⋯

我記得果時因為時區相差太遠
成日發生到火紅火綠既野我遲好多先知
一訓醒要睇哂whatsapp 連登 新聞先知發生緊咩事
覺得自己好似脫左節咁

我一直都覺得自己可以never mind
帽得自己既女仔 都只係呢個程度既貨式
唔值得自己唔開心

但係原來真係到左呢個時候
乜撚野雞湯都係on99

可能一陣直踩香港發生緊既事令我緊張到訓唔到，仆街藍絲真係令人心寒，幾冇良知先可以咁，佢話示威者扮冇錯扮慘好撚on9想一巴車醒佢

依家有無事？
喊出黎舒服啲就喊啦
要適當發洩

好唔開心 輸左比賽

同佢得一面之緣？

連續兩日都瞓唔著，個人仲好嬲，又好膽心元朗屯門既手足，加上今日又有一個手足離開左個心好唔舒服

咩比賽呀

好在我呢到冇乜時差
仲可以追埋live

好無助

假使世界原來不像你預期

全港黑帶賽 第一次打 輸比2015季軍。。

有無得請假休息多日？

緊係，軟手軟腳衝會成為負累，各位都要努力，香港人一世記得呢一刻發生緊既事，因為我地都係善良的香港人

不過有fd陪吓會好d

琴日先用左筆錢訂禮物
我決定睇定d 上佢屋企果陣睇下有無袋袋少左
再決定

係 如果只係幾個月 我一定飛咗佢 但未發生呢樣野前大家巳經考慮結婚 唉 除左政治 佢真係好perfect 大家真係好夾 好矛盾

睇唔到啦，漆黑一片

屌 我老豆就係藍絲 一同佢傾就嘈交
之前佔中單嘢 同佢冷戰左二個月
我都唔知仲可以點做
唯有避免同佢傾政治

好勁
好老土咁講句 一定有輸有贏
如果今次唔掂
下次再努力！
無野係唔得既

實可以 no pay啫
但又怕公司d人話我偷懶
我公司紅底，佢地問我有冇出去我都話冇

有時唔明d 人到底點諗野
獲獲都話我地睇唔到事實既全部呀
又話試下掉番轉黎諗呀
人地警察都有老婆仔女呀
講到自己好似高瞻遠矚d 咁
發現果d冇腦既人都係d 鐘意讚自己，有自信既人

I know you know that feel bro

其實兩面

City of stars
Are you shining just for me?

已經有結婚打算
巴打依家諗住點

個心好不安 訓唔到

可能唔用呢

唔會麻煩fd啦，個個都咁忙
同埋而家呢個時勢

我呢d兒女私情算咩

我屋企人都係，老一輩係唔會明，唔好解釋啦，只會對牛彈琴，之前一開新聞我就係咁講反送中啲野，俾屋企屌到仆街，每次新聞一出，我地就嘈一次依加一開新聞第一件事轉台

巴打加油
我都經歷過類似既情況
當時on99 做到出曬面我都仲要呃自己
最後唔開心個個係自己 最傷個個都係自己
好好諗下啦！支持你

又係我都唔用既

最基本先練下體能，至少仲跑得郁走得切
女仔最重要好好保護自己

我冇咩時差
返而睇而可以睇直播 但睇住手足俾人打
又冇得出去幫手 真係好無力

又差唔多5am了
應該差不多攰到可以訓
唉其實我都唔想咁夜訓，因為我開住燈會影響家人
但每晚都控制唔到，睇下新聞碌下連登，咁又5-6am了

發揮得好差 完全唔係自己應有表現。。好唔開心 好緊張 從來冇打過

Thanks
可能真係要撞牆撞到應一應先會醒

理撚得佢地 比自己抖下 抖完繼續一齊打依場仗！

講到我地出黎既市民冇家庭朋友咁啲藍絲好冇腦，扮好人都有個譜，好虛偽，不知所謂，講到底佢地冇出過黎

屌 幫你再推啦
藍色手指甲買流心蛋個妹妹係度嗎？！！？

Morning 一定要睇細良.........

好傷心

我都聽緊

我為咗發夢辭咗職，屋企人又深藍，好多野積埋積埋，721夜晚個兩單野真係搞到我崩潰，身邊朋友又唔係去開發夢都唔知搵邊個傾，自問自己性格幾樂觀，但呢幾日真係忍唔到今日又多個手足走咗。。。

我都中意依首

最愛呢首

明白
好驚一訓著
然後睇fb、連登又有事發生

屌唔好咁

巴打真心休息下啦
每次呢個鐘數見到有人出post就好擔心

唔好咁講啦 有人睇住你都好啲嘛

啱啱聽完

你算咩？
你好撚重要㗎

海外撚都一樣瞓唔著

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

你username嗰首都好聽

我都訓唔著

我都係咁呀
坐左係廳同大家傾計
都差唔多夠鐘可以上床攤

定啦 唔會做傻事先

我自己唔算好鍾意lalaland，但首歌真係正

我都係絲 但我覺得唔可以唔出 只係唔好企咁前 費時拖累隊友

依家就係confuse到pk 我做法律呢行 日後有機會真係可能會掂政治野 我唔想放棄面前呢個人 但我唔想以後因爲呢樣野再嘈大穫 我可以接受女朋友政見唔同 因為我唔係因為政見而同佢一齊 大家生活上政治只係一部分 我分得開 但佢要逼我上佢隻船 壓力真係好大。。。

Same here

因為你未試過嘛之前！
咁要應承自己 下次要拎返應有既表現
支持你呀！！！！
希望會聽到你既好消息！！！

可能已經係度耐左，而家都會參與呢邊支持香港既運動
但盡量唔想動氣，因為一動氣又會跌入
好想同外國朋友解釋 > 發現大部份可能都只會覆一兩句 > 心灰意冷 呢個循環
到而家我都唔敢睇元朗單野D片⋯⋯

抗爭黎講係每個人都好撚重要包括我

兒女私情對比抗爭 不值一提

可以戴假髮或者植髮
香港過到呢關點你都有大把女溝既

Thanks乜鬼！
我剩係得把口 可以講
面對既係你 一定唔好受
但係想比你知you are not alone

點解呀？

Morning too

推

有冇同佢傾過你自己既諗法：
即係你都可以尊重另一半立場唔同
都想佢尊重番你

真係辛苦你了。。。。
幾樂觀都好
你有權利抒發情緒的！！！
唔好咁傷心 一齊走落去
你辭職咁經濟個邊ok嗎？

真心，第一次打已經好好
我自己第一次打全港賽嗰陣打打得好差
贏輸唔係最重要，最重要係要知道自己輸咩，技術上可以點改進。

多謝你
6點就會訓架啦！！！
覆多陣先
多謝你呀

我都訓唔到 同男朋友分左手

飲完酒發下癲亂講下野
訓醒又一條好漢嘛！
你都唔好咁夜訓啦

發個靚夢，訓醒再發夢

啱呀！練好條氣，跑都跑得快d!

大家幫幫手！已簽啦我

呢幾日訓得4個鐘 完全要等到朝早好眼訓先入到睡

屌 絲打識貨

唔該師兄但我諗好微了

一齊傾下計

很好很好 欣賞你

都岩呀咁諗 照顧好自己最重要
太多突發狀況

你一定會遇到一個比呢個更好既

前面有人講話瞓覺歌，另外睡眠或者body scan指導都有用
我一個人住間唔中失眠都會聽，就算入睡唔到都可以放鬆抖下

跑唔郁嗰陣真係好難救
練下腳至少唔好跑跑下就腳軟

見你好多po都有留
幫推

咁睇黎依家係佢分唔開
至少你都會尊重佢既立場
唯有睇下佢點諗

難過亦過難道我 嫌損失未夠多

其實呢個世界冇報應
所有野存在/發生只係因為佢根據物理定律而存在/發生大家點睇

可能佢地始終唔係香港人
無咁大既反應係正常
佢地肯聽都好好！

我真係好緊張 完全發揮唔到平時一成
加上周邊認識既同伴入埋港隊 其實好大壓力
我真係好辛苦 完全瞓唔到 接受唔到個事實
其實都諗緊 我到底係咪唔啱打落去

很無力 香港唔好輸啊

唔好一直諗放棄左幾多幾多
可能因為你而家"放棄"左某d 野令到你將來得到某d 野
我用例子答你
當年我為左個男仔放棄左學校推薦入外國名校既機會
當然啦 最尾緊係冇一齊到（兼比佢玩）
但係因為我冇去到外國
而家得到一班好好既朋友同埋男朋友
當時係好傷心 但係傷心過後值得開心既野原來仲多
加油呀 捱過左而家唔開心既時間就得

Same here
琴晚喊濕左枕頭先瞓到

報應就實有嘅，幾時報嘅啫
不過大把人無比天收啦

我都係 髮際線不斷向後移

同男朋友鬧交

佢因爲太擔心香港，情緒起伏大，焦慮+抑鬱，仲講過2-3次想死

啱啱佢同我講元朗（叫我唔好去），我反應稍為冷淡（靜左一陣，佢再問，我話我仲諗緊），佢發哂脾氣咁

而家冷戰中

由六月開始
晚晚都唔夠瞓

呢個世界冇話冇左邊個唔得 傷心好快完

住新界西 宜家比我既感覺係0治安 出個街都提心吊膽 究竟政府幾時先可以俾返應有既安全感我

係呀！
做多d cardio 之後再操肌！

呢方面我都好清楚，所以唔想太過動氣
之前都試過一次burn out得好勁
要保持情緒穩定先可以長期作戰

好！一陣就聽下 十分感謝

仲有冇人係度 聽日要番機場但又訓唔著

佢唔好做傻事！
試下搵第三者介入？社工？

咁佢都喺擔心你啫
最緊要安全
先可以繼續行落去

唔好飲咁多
返左屋企未！？
岩呀訓醒就一條好漢！！我成日咁同自己講
我會啦多謝你！
一齊發個靚夢啦

多謝你呀巴打其實我都知道捱過咗就得 但哩段時間真係好難捱，加上哩幾個月亦都不斷發生啲好唔開心嘅事

直情好想上天台跳落下就冇煩惱
連儂牆又失敗
成個運動都冇進展
全港黑帶賽又輸埋
好大壓力 成日都覺得周邊啲同伴係背後其實會笑鳩你 覺得你咁撚廢 玩落去有咩意義

我真係頂唔撚順
完全唔想繼續生活係變態世界

好撚痛苦呀 點解讀書唔夠人好
打比賽又贏唔到
咩都做唔到
明明努力過人地咁多倍
我付出咁多 得返黎係0

我真係唔想捱落去
抗爭你地加油 我搞唔撚掂了 你地加油

話okay係假嘅 買物資都fing唔少錢 諗住搵份彈性啲既工返住先

大家都要加油休息過後再上路
Ching你咁夜先瞓掂唔掂架

我都係咁
有時會6點訓 11點又會醒
訓得一陣

有

有緣會再遇到既！

外國撚要好似攬炒巴咁打國際線 一齊努力

心態問題，比賽呢啲真係好考經驗，人哋打多你一場就代表對多過一個對手，對不同對手就有不同打法，呢啲喺館入面好難學得到。

其實我都係啊，自己傷完停過一排，再打返已經發現身邊嘅朋友都比自己進步好多。

真心講句，先贏自己，再贏其他人。你係要同自己比較，唔係其他人。他日你入到港隊，你都係有其他晉升機會，如果touch wood到時你無得出國比賽，你係咪又要再同你嘅fd比？

心態決定境界啊師兄。

唔好做傻事！
一個都不能少！

係就好

呢個世界，無野比愛自己緊要

佢唔係你朋友，只係你朋友，如果你為左一個仲未有任何特別關係嘅人，犧牲左：愛少左自己，咁呢個絕對係你要反省嘅事

首先要愛自己，對自己7分好，有餘力先照顧人地，否則只會變得笨拙

道理聽住先 得閒要提醒自己
做人最緊要進步
今次唔得，下次要得

你一定得嘅 加油

[member個人好攰好無精神，其實我都唔太想食，一依賴好易出事[/member]

如果太辛苦 就先休息 抗爭很長 你的身體和心理也很重要 有什麼心事 說出來 我們會聽

你講咁深奧既野⋯⋯

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

*唔你女朋友，只係你朋友

大家都一齊努力緊
未到最後點知唔得呢
唔好鑽牛角尖呀 呢到起碼有大把人撐你

Take a break la

我髮際線仲守得住
分界線失守緊

唔撚會輸呀！！！！
一定唔會
有大家一定唔會輸

大把！

另一半因為反送中單野成日幾個鐘唔見左人，走去同五毛互屌忽略左我同佢講又話我束縛住佢，可以點

喂巴打唔好咁
其實我都經歷好多野
我住屯元天 其實所有野離我好近
我喊左好多晚 呢段日子都情緒唔穩定
但係我地已經一個都唔可以再少
你想傾下計 大家會陪你架嘛 係咪？
覺得接收太多負面野handle唔到
首先你試下訓喺度 放鬆膊頭
唔得唔緊要 慢慢試下好唔好？

Hey!!!! 冷靜

但或者做好事有更大機會得到好報
因為你會因為咁積到人緣 咁都好乎合邏輯吖

佢身邊暫時得我

每次社運都一齊去，我地齊上齊落，9成出席率

咪撚死呀巴打！你死咗就真係失敗！今次比賽唔好 咪下次囉！你要記住雖然比賽好睇你嘅付出，但亦都好睇運氣！可能係今次唔夠運姐

係屋企飲咋 本身都諗住出去飲
但係我住果區好危險

多謝關心啦 細佬訓先啦

冷靜啲，放低手機
呢個世界仲有好多事值得你去爭取
唔想再失去任何手足啦。

唔無力 發夢聽到 大家一齊叫光復香港 時代革命
你就知 香港仲有希望
剩下要做好技術性功夫

我都同女友冷戰中 佢淺黃 有追下po 但日日玩得好happy

其實心裡對香港充滿信心 但睇住呢d野 點會無唔開心

發夢琴日元朗在場 行最後
有白衫喺村跑岀嚟
保唔到人都一定要保到自己
唔好要其他人分心
一定要跑得快

大家都經歷左好多
你唔係自己一個架
求下你唔好咁

你啱 多謝你

等佢醒左我會同佢講返！
齊上齊落最緊要

因為元朗單野訓唔著 份工一星期又要番足6日 好大壓力 搞到番工冇乜意義

同你傾個電話？我可以同你傾計架

而家連朋友都唔係了 會盡量努力move on 不過遲d開學又會再見到佢 我驚到時又唔捨得死心

其實69前 或14前
全香港人大大少少都抱住好多壓力
點解唔可以比香港人過番正常既生活

巴打

巴打Del連登app 比自己抽離一下

知道大家都好努力
番工日子好難捱 但諗下個個星期日
有好多好多香港人一齊做正確既事
大家就會有動力

本身額高，以前all back紮辮成日扯到勁行，宜家發現條線又向後

由尋晚開始成個人都混混噩噩........
一睇到元朗啲片就係咁喊...
個感覺好唔真實.....
個腦係咁諗...乜香港真係變成咁啦？
點解會變成咁？我仲有咩可以做？

好無力...好灰...
但見到仲有咁多手足無放棄，堅持落去
將悲憤轉為動力，個心先舒服返少少
有我哋香港就仲有希望

其實暑假應該好開心 無論大人定細路

屌頭先消防鐘無啦啦響 嚇左一嚇

連國定殺戮日既劇情都可以係香港發生 真係痴撚左線

身邊仲有人或朋友仲過得好開心 個下先恐怖

等你覆我呀 我真係得閒架 可以傾電話 可以留個tg
我等埋你先訓

條街度大把人都係咁

呢兩日真係完全訓唔著
我知同大家講唔好睇呢啲消息 抖下
係無可能 因為我自己都做唔到
但係我好希望大家覺得攰
諗下大家 諗下同路人
發夢果陣大家一齊行 一齊支援
呢刻可能真係好無力
但係唔好比情緒帶住自己行
接收過多資訊會令到你好攰
眯埋眼 感受下心跳 放鬆下膊頭
比自己靜一陣 幫我為你地打下氣好唔好？
我愛你地 我愛香港 ok?

你喊，有一班手足陪你喊！
最緊要唔好轉牛角尖！
光復香港，時代革命

我今日都同老竇鬧交反晒面
雖然好唔開心，喊到收唔到聲
但係同時又鬆左啖氣
唔洗再係佢面前扮中立
唔洗再係佢屌示威者個陣沈默
我唔認為佢會因為個女而改變立場
不過我無後悔過
反正我唔會因為佢而退縮甚至諗唔開
因為我仲想同大家共進退
想佢睇住我地贏！！

少左你唔得呀巴打
至少我帶我藍絲呀媽睇連儂牆都變到佢做黃絲
香港仲有好多人好似我媽咁
需要我地去做野去改變佢地諗法
少左你真係唔得

今年輸左仲有下年
你仲好後生 唔憤氣既咪下年再贏番番黎

又用例子答你
我自細比人話畫畫好有天份
中學年年art 都第一 出去比親賽都有獎攞
會考都拎左A

有一次去左考全國美術試
我拎左D grade, 係最差個grade
我好唔憤氣 覺得係評審睇錯
因為果次我落唔到台
我之後冇再畫畫
其實我一直都好後悔點解冇令自己繼續進步落去
點解要放棄 點解要咁睇面子
從來最大既敵人唔係人地 係你自己

再操過啦 唔好好似我咁

係
或者跟風po一po，轉頭繼續北上

我都係 特別721個晩一齊嗌光復香港 時代革命個下真係好滾動feel到香港人有好多愛 好多人仲未放棄

所以我係度諗 根本冇一套報應既系統 （由上帝控制 咩都好）唔係范xx泰 呢d人點解未死？

報應只係當你多行不義必自斃既時候 對號入座
如果冇人幫手令報應出現 例如主動教訓某議員
報應根本唔會自己出現 所以結論 唔好咁懶等報應收某d人 唔會有

互相體諒下
大家情緒激動啲都好合理
等佢冷靜左再傾
你都唔好咁唔開心

Same好彩少少就係我返工時間都係晏就

U ok?

仲信政府咩
靠自己

成個ig都係repost番啲新聞 想放鬆下都唔得

唔好做傻事
有咩要講我哋大家聽

物資啲錢真係倒水咁fing
多謝你既付出呀！！！
祝搵工成功！！！

唔掂都要掂架啦

其實每個人走到出黎，都唔係要求d咩奢侈既野，唔係要求加入美國 獨立 等等等等 ，
我地只係要求本黎要有既野
讀書唔洗掙
睇醫生唔洗掙
住唔洗掙 ....
我自己讀書比普通話累撚死左 點解我要學普通話
我依家走出黎 唔可以令我gpa翻生
我只係唔想我個仔重蹈覆轍... 其實好簡單...

大隻絲打

我住沙田 今日番屋企都望下周圍會唔會比人斬

真心唔好玩咁多手機，因為咩app都只會不停有新聞

唉，合埋眼個幾鐘，都係訓唔到
一直係度林呢幾日發生既事
好辛苦...

比多啲時間佢
依段時間香港人真係好忙
試下體諒下佢
你都辛苦我明白！！！！

咁就好！早抖啦

我覺得係有報應，只係好多都唔會一時三刻就有，或者唔係咁直線
知道有因果報應，就更加做好自己可以做既事（種因）
當然教訓有好多種，所以咪要小心種因
好似發夢都要小心行事

我有朋友都係日日去玩
唔識講

金鐘既手足兄弟，比自己身邊既人還要親
比身邊既人還要愛自己 仲會保護番我地...
真係好恐怖

我狀態好可以做到5-7下引體上升

無事！

荃灣反而覺得好安全

真係要小心
唔好硬碰 有咩事要走
辛苦你了

引體上升我唔太掂

有d人係真係完全唔care 不過亦都有一部份係已經將遊行示威變成生活嘅其中一部份，所以平時照出去玩

我住荃灣
頭先8點到好多警車呀我樓下
唔知係咪做樣

巴打我都有呢種經驗
極後悔大學冇讀藝術，之後想追返已經太遲
日撚日就係自己冇好好忠於自己選擇中渡過
後尾發現個壓力唔係因為自己做得唔好
而係冇好好去做自己鍾意既事
而係咩都要理人地點諗

女仔天生upper body冇咁多肌肉，係難的！
但有咩事起上黎，可以hold到自己先

我覺得適當地玩可以
咁都要出去食個飯 行下街既 正常生活
有啲人真係平衡時空咁
唔知發生咩事 唉屌

已經過左要眼訓既生理時鐘
而家勁精神 點算

各方面都好迷惘

杜豐于巴打 我未訓 好多人都未訓
上水啦 一齊傾

閉目養神，望下遠野
休息下對眼都好

我有諗過死頂唔好訓
等夜晚再訓

唉 唔開心咗好耐

平衡時空嗰d真係完全唔識點再同佢哋溝通

71之後 近乎每晚 一合埋眼就係立場姐姐同師妹立會死線個段訪問，佢地把聲不斷係腦海徘徊.....

原來真係有人冇良知

發洩下係到

到宜家仲北上嘅人我屌哂佢哋老母
之後又假惺惺咁話中央真係好仆街

多謝你 心很累

屌柒佢地其實都無用
佢地會反感
興幸好朋友同我立場一致

上水啦巴打
最多我比你踢2腳啦

玩多陣電話就會自動瞓着

唔記得講，多謝樓主開左呢個post
一齊傾，一齊行落去

Push!!

多乜謝
累完精神返ok!?
一齊努力

unfd哂呢班人
唔配做我朋友

問過一個好親既朋友 同佢講左唔記得邊單
佢答：「關我撚事」......

多乜謝 希望對你地有用

可能冇玩連登

我兩老係藍 我一句嘢冇同佢地講過

⋯⋯有無full gear打柒佢？

有時見d朋友冇主動講起嘅話都費事再講落去

起身出門口癱瘓港鐵啦
和理非行動啦
勇武你地又驚又屌下，宜家出黎啦香港人
返少下工唔會死架
輸左香港就真係死啦

光復香港，時代革命！

我呢邊十半 已經開始眼瞓 但係未沖涼又唔瞓得
今日一起身諗住做下research 點知擔心香港到乜嘢都冇心機做

我大學最尾都係揀左設計
雖然唔係好關事 但係都叫係對住d 圖多過字
岩呀 當年ALevel 我都係唔係好夠分
本身有個水泡engine 大學offer
但係我放棄左走左去讀設計 Asso
雖然條路長左又辛苦左
但至少我冇後悔過
加油呀巴打 一齊堅持做自己覺得岩既事

我阿爺啱啱走咗
人生中第一次面對呢啲嘢
我好無助

你個名叫早放手可減輕痛楚
但香港人今次冇得放輕喇

等自己心情好d先再做啦！不過要set個deadline比自己

早晨
訓唔著唔知有咩做

RIP...
親人離開真係好難受
要傾計依到大把人陪你

到依家都瞓唔著 原來又天光

情傷先準放手
香港唔撚準放 打死都唔放手架啦

出去坐地鐵？

辛苦了
記得自己第一次面對親人走果陣仲讀緊中學
試下係葬禮儀式入面
好好同爺爺講再見，佢會收到既

呢2個月 成日都失眠
次次有咩事發生 就會有種精神緊張 會逼自己係咁睇
呢種感覺好辛苦 仲要捱幾耐
其實我都驚有一日我頂唔住
已經好耐冇去玩啦 好想做番港豬
今件畢業 連工都冇心機搵

眼訓就去訓啦巴打
死頂對身體唔好

先多謝大家支持
我其實好少係到講野、開post
多謝你地留言、分享
我好樂意幫大家分擔你地既煩惱
唔好多謝我啦 我真係無做到啲乜
你地係我既朋友 所以我都想出少少力去照顧你地
如果我講一兩句 你地有feel better既我會好開心

另外 樓上杜豐于巴打
有人搵到佢既話同我講聲得唔得
好擔心 我應該唔訓住
齊上齊落 我愛大家 幫手推

都未搵到樓上個巴打

係金拱門食完早餐坐緊睇連登
悶到嘔

不如試下做PT港豬
人生流流長，運動流流長
人都需要放假休息
如果你將休息當成運動一部份，自然會少好多罪惡感

仲食金拱門嬲你一秒

Agger!!
靜靜地做PT港豬
唔洗比人知
做完又上返水
一齊努力

搵一日約個朋友出去玩下又好，毒遊下又好
呢場運動係持久戰，先養好身體養好心態再拼過
加油

sorry
冇地方hea得金拱門 4點幾坐到依家

原諒你做乜坐咁耐？？？

唔知點安慰阿爸好
佢都係第一次面對父母過身

我晚晚都喺FB同班偽中立撚同藍屍爭論
因為唔想FB全部都係嗰堆垃圾嘅回覆
我真係唔明點解到呢個moment
仲會有人爭辯嗰個女性係大肚婆定大肚腩
就算退一萬步講嗰個人係大肚腩
唔通搞佢就冇問題？
我完全唔知點解啲人咁冷血
喺度扮撚晒理性 扮撚晒fact check

輕輕一推

我試過send d 聯署比個fd
佢問我"簽完第日會唔會番唔到大陸咖"...

多謝樓主當我係朋友現實生活中冇乜邊個可以俾我暢所欲言

好老實講，爭論真係無用
倒不如再開個新ac，扮下藍屍帶下風向。
裝睡的人，又點會叫得醒呢？

遊行個陣叔叔阿姨同我講加油
係元朗一路上係班同路人係身邊互相保護
翻屋企都係由義載既好心人幫手，仲叫我小心啲
全部幫過我嘅都唔識，同我無親
翻到去本應最親個啲反而冷面相迎
好心淡⋯⋯

頭先去咗上水救人
當啲消防同埋救護同我哋講唔該曬,叫我哋早啲休息同埋向我哋敬禮, 真係忍唔住留咗兩滴眼淚出嚟

或者只係陪住佢，幫佢處理打點下簡單野
幫佢分擔下負擔壓力
就算係小事到好似幫佢買下飯盒，佢都會明白既

唉

可以戴光環咁死

依啲真心on9
大肚婆 大腩婆乜撚都好啦
比人打呀大佬
仲需要爭論架咩
多謝你巴打 咁好耐性同佢地嘈

冇嘢做
唔知去邊 有冇咩建議咁

唔好咁啦 上得黎都係同路人
以後有啲咩咪係到傾！
我依啲死毒撚好得閒
盡覆你

喂呀 唔好咁

多謝你！睇到都好感動

幫手推 我再推

做咩唔返屋企

而家冇工返 最多就係時間

唔好亂講！唔準死！

唔好死啦，港共對死亡數字已經麻木咗㗎啦。
你乖，留多個手足比我哋啦。

時間會沖淡傷痛
但最痛既傷係比時間沖走...
RIP brother..

香港獨立嗰日真係死而無憾

係屋企都係四面牆 屋企人又訓緊
愈屈愈悶 出嚟好過

駁唔到。。。。
乖啦 唔好講死住
再講真係打屎忽

我同朋友一見到就喺粉嶺即刻飛車出上水, 諗住唔係下話得我哋兩個嘅時候,即刻有差唔多20位巴打出咗嚟...真係好感動好有愛

行下公園！？去晨運

啱呀，我俾自己嚇親

香港獨立左先

其實其他方法都有keep住做
只係覺得好心涼
同一個城市生活長大
點解會有人係咁？

香港人真係好有愛
你地返左屋企未？早啲休息

撐住，加油。

揾杜豐于巴打打你！

2晚啦⋯⋯都係訓唔到。好嬲

又好 再見

記住，
一樣米養百樣人。

唔好諗佢哋點會係咁，你唔會明畜生點諗。

我冇野，希望其他因為今次運動而有無力感嘅人撐住
講真 我自殺傾向都唔係短時間 其實慣左
反而驚佢地唔慣 一時睇唔開

who

沙田個日夢遊緊，前線傳來已噴胡椒
我地成班手足即刻上齊裝備 身邊既大大小小不斷提我地要小心要小心，真係親過身邊人

咩事

推到巴打上嚟

正常6:00我就會訓既
樓上巴打仲未見人呀
叫我點訓先！

# 幾？

好一齊見證 唔好食言

光復香港 時代革命

#277

不如你都抖一抖先啦巴打
食左早餐未啊？

光復香港 時代革命
頂唔順 瞓陣先

未呀肚餓再食
我okay呀 都係坐係廳禁電話覆大家

辛苦曬！早啲抖

我明呀 我試過好極端地諗不如我0gear去前線俾狗打死 國際迴響一定會更大 政府一定被逼回應
但我諗再遠一步 回應完又點？ 777啲記者會咁垃圾會浪費左我嘅犧牲

我覺得自己嘅人生自己掌握，我地決定唔到自己嘅岀生同岀身，但我地可以決定自己嘅死
為左呢個政權而犧牲值得咩？

我寧願你做住中立撚先，坐享其成等香港獨立
最多我陪你一齊開心死

晚安

巴打
一個都不能少
我哋要親眼見證到香港光復嘅一刻
要齊齊整整

岩呀岩呀 上水啦巴打

頭先睇左個位巴打開過既post
諗住搵下會唔會有留tg個啲
好似都無⋯⋯

冇 希望佢只係去左休息⋯⋯

咁多位巴絲打尋晚無訓既夠鐘訓覺啦！

#277個位巴打
希望你報個平安！

未訓到

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

入唔到

我仲係到

推!!!

點解咁講呀

你做咩唔訓

咁你做咩唔訓

食左安眠藥都訓唔到。。。
真心估唔到hk變到咁，細個時警民合作就聽得多
點知而家變左警黑合作黎打市民

習慣失眠

知道大家心情都好差
唔好咁絕望！
警察唔幫
香港人一條心
會互相幫助

我係

聽歌或睇戲換換心情

攤左上床架啦 覆多陣就訓

Take care

我問下先

誰想於此 講再見

好撚病態
完全係戰後心理
根本訓唔著

謝謝你

訓唔到

但無情像你般 未見

好多人都係咁
自己調節下

我都係 不過有啲攰了

我長期失眠唔係最近嘅事

借個膊頭俾你挨下

咁客氣
一陣訓醒數下你講左幾多個死字先
講一打十

小氣到 你打我 我屌你架

邊個小氣！！！
講一打十益左你啦

你小氣過方丈
再嘈搞你後面！！！

食屎一陣起身我一定數
邊個搞我後面!!!!

放鬆d，無幾多朋友會係一世，唔啱傾咪搵下其他人傾下

洗乾淨啲

頂你⋯⋯

早放手可減輕痛楚

訓覺啦巴打

訓啦你 晚安

三點一 杉在旁
中一點 土欠頂

你點呀

巴打唔好咁
幫你再推啦
藍色手指甲買流心蛋個妹妹在嗎？？？

Btw多謝頭先位巴打

做乜鬼

搵你㞗噏

歡迎
Btw未數幾多個字

咁夜先覆

邊夠你夜 又唔訓覺？

琴晚冇訓直接返工。。。

做咩又唔訓

失眠，然後我收工食完飯就唔小心訓著左到啱啱

跟住今晚又唔洗訓了

就訓啦，我好攰

咁都好啲早啲休息啦咁

然後食緊宵夜

太過分

我好眼訓但訓吾到

有無放低電話試下訓

我系諗起d野拿住拿住訓吾到

分享下？
Btw巴打啲5p字

未慣連登rule .... 我唔想打5p字 , 慣左快快手手選字 , 利申用廣東話拼音 ......

原諒你做咩事唔開心

訓唔返呀

系你老母

吾你老母

訓唔返仲係到鬧人！！

5p字

雖然係友善啲haaaa

口號嚟

藉口多多

講慣左

這個惡習要改改

唔得5p要屌！

好眼訓

十二點上床訓，到依家都訓唔著

好好好
我訓左lu尋晚 好攰

jaga

咁慘

訓覺都比你批鬥！
你有無訓到架

呢排做嘅嘢
1.拍住拖操體能，拍住拖遊行
2.頂唔順藍絲父母搬咗去男朋友度住
3.睇住男朋友今日入元朗
4.我繼續文宣文宣文宣和理非下先

辛苦曬啦巴打

加油！！
今日大家都小心啲

訓左3個鐘，返工

要訓啲呀巴打會死

多啲*

早死好呀

我真心覺得你想我打你屎忽

係，你幾時打

開心返再打你

做咩唔開心

睇緊警總live
仆街又遲到

前線要求！中後排一定要上gear!自己裝自己帶

發惡夢

遲到是常識吧

收到！！！！

然而知道一定又係講廢話又更頹更嬲

屌 次次都同自己講咪睇曬時間 次次都忍唔住睇
然後嬲到仆街

唉屌
嬲到尼幾日都4~5點先訓

Please read it 1mins only ,
To all: 對唔住，

自己只係一個怕死嘅和理非，由第一日69運動開始，去到今日，自己一個無膽嘅香港人，雖然只係去左兩次大遊行，但一直不停追之後嘅事，好心痛你地，一個一個被捕，黑警執法者犯法完全無事，無方法懲罰到，白衫打人都唔講了。香港其實已經變到無法無天，當權者話事。

發夢左咁耐，甚至有人話覺得到左樽頸位，見到勇武逐個逐個俾狗拉，更有post話就黎輸(worst case)。

其實總之開呢個post，係好想知道，好想問下大家，暫時黎講將會有全港罷工，預期同成效都係未知之數，同埋繼續發夢有遊行or集會等等，但我想知道會唔會有人會諗到有咩計謀係可以做到將政府嘅惡行公諸於世(監聽/錄音/竊聽高官/狗嘅討論下一步行動or揾到有證據or有力嘅內幕對話，然後拎出黎等世界睇到)？去到今日728，見到好似只有一個方法去達到目標咁，必須革命流血犧牲，勇武已經無左好多今日，真係想知有冇人可以有其他方法做到，條條大路通羅馬。(政府)你有張良計，(香港人)我有過牆梯

原諒我文筆好差，真係希望有另一個方法。

但都係果句，
我愛你地香港人，多謝你地，無條件撐你地

—-一個怕死無用嘅和理非字

希望大家無野做睇下，然後諗下會唔會其實其他方法

Same...其實好攰
Btw 尼你老

自問自己無乜學識 幫唔到啲咩
比唔到啲咩意見 只可以話有活動盡力join

哩囉咁
屌你老味最低武力克制
都扣撚住左個人仲要踢佢

見到佢地一個一個俾人拉，發夢有個今日朋友俾人拉左，其實好耐之前都想問，但post推唔上去

私刑 屌佢老母 下下用腳踢

唉。。。。

晚晚係咁喊係咁飲酒

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

唔好飲咁多 傷身啊

幫手推！

推！

hi

你好呀巴打

訓唔到又幫唔到手

大家咁話⋯⋯
好好休息！黎緊既日子仲需要你
一定會搵到自己既崗位

我訓了。

早啲休息

好多朋友都有小朋友，忙到甩晒連今日有示威都唔知，我唔知佢地小朋友長大時仲有無香港…

雖然樂觀答案係我地一定會贏，而我都信有唔細贏面，只係唔知幾耐。同埋大家仲講緊雙普選，其實雙普選都係基本法框框內，亦即係中共走硬你數…

竟然有人唔知
可能我身邊朋友都係學生
依排得閒啲

唯有繼續堅持落去啦！
前面既路我都睇唔清、唔識睇
但係我唔想放棄

師兄你幾大？

我係廢中，我可以十分肯定話你聽，人大左，失敗既經驗會複式咁累積起黎，讀唔讀到書反而次要。 到某一點，你會發現你收入會加得好快。

你肯努力打比賽，已經好好，將來一定會更加好的。我22-33歲既加薪幅度，唔夠33-35 兩年多。

唔好放棄
（利申： 賭撚年代高登巴打）

咩夢

飲啲水，去多幾次廁所，好會啲的！
記唔記得 各有反做 唔好放棄

真係勁辛苦
我接近每個星期都會喊幾晚
我真係好唔明點解我最鐘意既地方會變成咁
每個星期都見到流血同勇武被捕
成晚都唔夠膽訓教
有時仲會勁精神緊張
好似今晚咁全晚無訓過
轉頭又要直踩返工

琴晚比龜逗 好撚驚 驚撚到仆街
又圍我 又係度敲盾 恐嚇咁既款

催淚彈食左幾粒 瞓醒仲係覺得個人怪怪地

就黎全民ptsd
集體向政府索償睇心理醫生

我明呀 成個人其實好攰
但係真係訓唔著
辛苦你啦！！
有時或者遠離下啲資訊 比自己抖下
健健康康先可以繼續走落去！

咁發完夢依家身體點呀？
有事真係睇醫生好啲！

屌真係要賠錢成兩個月無覺好訓
仲要甩頭髮

唔洗睇既我諗 第一次空裝食煙係咁 希望習慣到

做咩唔帶裝

有野做所以出街拎唔到gear
夜晚先知女朋友偷偷地走左出去西環
屌奶星焗住去中環落車過去搵佢

唉 萬事小心呀！你同你女朋友都係

你想幾時就幾時，我屎忽隨時ready

樂觀撚表示未試過咁灰⋯⋯

做咩

好無力睇新聞睇live 催淚彈放題

攰
真係好攰

原來無覆到去你個comment
無力感好重乜都做唔到

訓唔訓得著要休息下

由8月開始計 廿四個鐘都唔知有無
其實仲可以做啲乜

巴打要訓多啲
訓唔著都瞇埋眼休息
條路好長有排行 身體要緊
我都好想知可以做咩⋯⋯

晚安留力

可以好好休息下，養好身體鬥長命
我都好唔開心
但都係要提自己休息放飯

仲未訓著

我陪你

我記得你啦巴打
你之前有留過言

我都未訓 點訓得到

係啊，我之前行開左一排冇上黎
不過一直都記得呢個post，等我陪你啦

你搵到方法訓教教小弟

日日睇黑社會同黑警合作
再加女友一直唔想復合 但又同我聯絡
我已經成個月 每日訓得三個鐘
成日都會扎醒 好想解脫

多謝你呀
本身開依個post既原意係幫大家打打氣
點知依家自己變到無乜氣

訓咁少會死架巴打
辛苦你啦
屌睇撚住警黑合作真係嬲到講唔到野

我都係呢排分手 到依家都係冇胃口食野
訓教訓一陣就醒 再訓番都係咁
好攰⋯真係好攰⋯

唉~ 好多野想講但係唔敢講

人生好難
原來俾人打係唔應該反抗

出街見到狗同白衫佬就驚
點解我無做錯事要避開班人渣

利申：荃灣友

愈想做好就愈有壓力
後尾我直頭崩潰左，自己都覺得自己好鳩
明明冇去發夢都會咁
後尾同人傾發現自己都做左咁多，梗係攰啦
巴打你都辛苦啦，冇氣都好正常

就算今日發夢都係一啲野都冇食過
真係好想解脫⋯

都岩既⋯⋯
仲要同屋企人嘈左兩句
雖然依家無事了 但係個心好難受

唔好咁諗啦我地鬥長命 同佢慢慢玩！

真係好攰⋯做咩都冇心機
對住fd連野都唔想講⋯
Feel到餓都唔想食野⋯又訓唔到⋯

明白啊⋯⋯
要改變屋企都要時間既，又甚至如果改唔到
咪做好自己算囉⋯⋯

訓著都扎醒 香港係我屋企
林鄭搞到佢咁 我真係訓唔到
仲要前女日日同我傾計 令我好絕望

根本訓唔到 一日有四個鐘叫好彩

返到屋企好攰 追追下po唔覺就瞓咗 冇啦啦醒咗都係即刻下意識攞起電話追po 好攰呀

佢地未算藍既 係唔中意暴力
唉算啦依家無嘈咪算好彩

上連登睇情況 已經變左習慣 但無一日睇得開心

頭先擺低左電話一陣想訓
碌黎碌去都訓唔到

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
仲未搵到街坊係邊個狗屋

一齊頂住呀巴唔好放棄

一定唔會放棄
班狗都未死 邊甘心放棄

我都係恰左陣就醒左 又訓唔番
真係好辛苦⋯好想一了百了⋯
仲要焗住番工⋯我咩都唔想做⋯

我都明白既，慢慢黎啦
未藍得晒都仲有希望

唔好一了百了 鬥長命

我知道⋯但我真係好辛苦⋯
唔想再諗 但我控制唔到⋯

本來難得恰到
一聽到佢搵我既聆聲就即刻醒左⋯

鈴聲

抽離下抖抖先

早晨 終於訓醒⋯⋯

訓醒一覺好好多了
要我完全抽離好難

我都想訓

又無訓覺？定返緊工
我訓醒即刻開工

又訓唔到

訓唔到既境界已成仙

+1
我又返黎啦ching

分左手啦

真係帽左⋯⋯？

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

唔清楚，無所謂了

有一日我發夢去左前線
無同佢講，冷戰左一日之後，
我唔肯順佢意，
然後同我講分手

⋯⋯唔好咁啦巴打
你依家點呀咁

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

收到！

第一次訓唔著覺

平時好好訓？

唔會4點都未訓囉

唔好玩電話
心入面ff下啲開心既野
諗諗下就會訓著

肚餓瞓唔着

咁你成唔成功

食囉 煮個面

我就成功既
其實我發現我唔訓係自己唔想訓
要訓多數都訓到

點解唔想訓

夜晚自己一個人攤係床好舒服
靜靜地諗下野
有人係依個post留言咪傾兩句
聽下大家既心事 尻吹下
第二日起身繼續面對發生緊既事

咁有情趣
好驚7月呀其實我但偏偏訓唔著

好有情趣咩
鬼門開？我都驚 唔好嚇尻我

係呀屌

無事既
平生不作虧心事

訓唔著出左去跑步

咁chur
返左屋企未呀咁 小心啲呀

咁夜岀街好勇

好撚唔開心 老豆又去左澳門賭錢 自己係屋企又亂諗野

夜晚出面會有咩事 最驚見到差佬姐

Oh明白
咁當出去行下hea下
攰就返屋企即刻沖涼訓

怎麼了 你累了！？

訓唔著呀 上連登搵人吹下水

冇追po 樓主做咩咁夜唔訓

我成日都係咁架喎
利申：就死

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

我都係 至從冇返工之後 日夜din倒 有時會諗自己會唔會死

第一次見？

收到曬！幫推！

係

咁見之前大家知唔知大家咩樣

我有返工都係咁
不過我就返晏就
叫做死唔去 仲有半條人命

珍惜生命呀巴打 我上個星期知道自己屋企人生cancer 好撚頹呀

知呀，大家ig都有po相

相同真人點都會有啲岀入嘅
不過見面嗰陣你有無做過啲咩呀

盡量啦 慣左夜訓
你屋企人情況樂觀嗎咁

咁真係好突然喎 咁過程覺唔覺係因為咩原因導致180度轉變？

做緊化療 我就陪住佢囉 咁既情況個衰老豆走去賭錢 好想殺左佢

睇戲已經交流唔到 應該唔會出事嫁喎

咁仲有你陪呀，化療期間好需要有人係身邊

以前屋企人都有病 keep住3-4年都食藥做化療
過程真係好辛苦架我望住都覺得好心up
算啦巴打 唔好理個衰老豆
最緊要有你係到照顧屋企人 陪下佢 開解下佢

我有陪佢呀 佢依家要保持心境開朗 但係個仆街老豆竟然又走左去賭錢 好驚我家姐頂唔住

係呀我都覺得第一次見睇戲唔太好

巴打，你都要加油，我嘅case比起你只係九牛一毛
要你關心我，好慚愧

我前幾日經歷左第一次睇住佢做化療 真係好心痛

辛苦你了
你自己照顧屋企人之餘
都照顧下自己
如果情緒唔係咁好要抒發出黎
條路仲好長有咩事咪上黎傾下
依到大把人陪你

我落去跑步之前 我家姐以為我想做傻事 要個病人擔心返我轉頭 我仲慚愧

巴打幾歲

又失眠了

但係約睇戲好似最易

未試過上連登同人傾計 身邊冇咩朋友 抑壓左好耐 睇下同咁多位傾計會唔會好d

點解呀

21

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

唔知啊
擔心香港

跑返屋企先 一陣再講

唔好慣性壓抑自己
放心啦 大把人係到
輕鬆下都好呀

你同你家姐感情一定好好，佢大你幾多

我認得你喎絲打

我呢排通常4 5點瞓就係因為要睇live

收到曬

深夜在線的我

原來同人吹水係咁正，即使素未謀面，可能就正因為素未謀面

我都係，唔放心瞓

聽下歌
介紹： 路過人間

郁可唯好正

我好好彩，全屋企人都係黃，通常同母親大人睇live

屌 真係識啲野喎
介紹多首FIR既星火

我都係

咁勞動下

我仲以為自己好大獲，原來呢樹有咁多人比我更大獲……
有重擔仲有活下去嘅理由。但如果唯一愛嘅人都走了，有咩理由活下去？我問咗自己好耐……

我願做你世界裡 那最倔強的執著

做咩事呀巴打

愛自己
生存係為自己

抒發出嚟啦巴打

幸福像星火 一點就足夠 燎原今後
真係識貨

話時話，有冇人睇咗天氣之子，啲歌好好聽

仲癲過我
玩命喎Ching 咁即係今日就朝早訓？

7點要起身翻工 到依家都訓唔撚到

忙撚到無時間睇戲

啱啱試咗 都係訓唔著

唔好諗住早起身返工，咁樣會更加瞓唔到

到時飲十杯咖啡都唔掂喎

咁由佢啦一齊傾計

比我揀多次，我寧願今日冇睇戲

真

屌對唔住講錯野

不過講咗出嚟，舒服好多
因為唔想同frd講，費事比人笑

一齊瘋狂jam歌
btw我係全職林宥嘉打手

我都覺

啱

無追post，偷偷問下咩事

你咁講有啲似個啲電器
無電就收皮訓覺

見你地仍有好關心嘅親人需要照顧，有D妒忌。鸚鵡喪偶大都命不久矣，我應該係異數。希望大家都揾到生存落去嘅理由

有
但劇情

連登就是個好東西

鍾意你個username首歌

唔見面 一直淨吹水咁?

好撚難 我係翻shift 無啦啦整兩日7點我翻 屌

林宥嘉唔錯
我依排中意聽SHE

我平時我都好夜瞓 翻shift既 平時起碼差唔多天光五六點先訓 編左我依兩日要我返七點 調整唔翻

其實好掛住以前連登啲熱門post有唔同嘅1q題
我地幾時先可以勝利，變返之前咁

同好

係，但係日日吹好多計，一吹可以吹成粒鐘 每日都會講gn gm

有時候難免會對自己生命有啲懷疑
我地一齊堅持落去啦！！！！

啱呀！

愛上一個人 就不怕付出自己一生
～～～～～～～～～～～～～～

唔怪得

淨係吹水熱情keep唔到好耐架喎

我但願有一個人在等我
在屬於我的612星球
好讓我忍著痛也願意往下走
不快樂至少要有夢

有無聽過依首

好急尿呀屌
唔想落床 出面好黑

冇野好妒忌㗎巴打，你只係比我早一步面對呢個階段
我每一次一諗父母離別，我都會眼濕濕 太感性真係好煩呀唉

有咩好方法keep

我都係打算忍到天光

幫你飲咗佢

仲正

細到仆街
但我都同其他人一樣我係怕黑既

係咪有得傾訴下

見面就係唯一辦法
所以唔洗咁sad喎 襯未沉得咁勁

仲要係7月

有
呢首好似幾出名

忍尿會生腎石

點都要見面

都係，我真係幾易對人有feel
但係好難去到拍拖嘅feel,好似好矛盾咁

好gay喎ching

是

連登係咁㗎啦

你個仆街

柯左了（fact checked）

唉，踢波爆頭，縫左四針
腦素描有影，懷疑腦震盪
要留院觀察

講比姐姐聽做咩唔開心

咁仲唔早啲瞓休息？

咁堅？

仲好溫柔，好似哥哥

哥哥*

仲唔訓？？？

屌我都係
好易對小動作心動

我以前都係最後總會遇到個啱嘅人放心 到時候就會有拍拖嘅feel

收嗲

都啱
不過hehe唔啱我

私家照完，無位留院
等緊公立

拍左7年拖分手了 因為覺得結婚會相處唔到
分左差唔多一年 仲好辛苦
呢期同老豆嘈藍黃嘈得好緊要
同佢唔係一齊住
好驚佢亂黎我真係一世唔安樂
但我真係唔想放棄公義

岩啦屌 你兩個即刻交換tg

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

咁嚴重

次次識女仔，啲人都覺得我係playboy個種，但其實我係A0毒撚

咁撚慘⋯⋯
你依家點呀 有無見暈

佢一陣gay我

條友甩晒腳，我清波
佢都唔收，成架坦克車撞埋黎
後腦著地

呢首歌雖然意思係講偷情
但呢句真係。。。。。

有冇話要等幾耐？自己一個等？

有個壓力指數排名表(有正式學名但唔記得)，榜首果樣正正係……
如果大家覺得畀一個唔再愛你嘅人飛，係天崩地裂，不如諗吓，如果相愛幾十年嘅另一半，突然走咗會點？

咁又好似無
不過撞完好似短暫失憶同思緒模糊

晚晚都訓唔到

可能係你gay等我

分左成年都仲好辛苦
咁巴打你都好愛佢
有時就係咁

你指你老豆會亂黎意思係？

做咗咩俾人覺得係playboy

到底巴定絲 我已分不清

岀pool好機會

你講得好啱，擁有得愈耐嘅失去係愈痛

嘩屌巴打你依家自己一個人等緊？
有咩唔對路大叫一聲先好暈低

大我四年 經歷左好多野 感情好好

一齊傾計

我以為我放低到 只係有啲唔捨得
但一直都有keep聯絡
前排見到聽到佢講話放低到我
心好痛

自己都試過下識女仔
但真係好難完全投入

老豆 我怕佢做傻事 好驚

樣同著衫掛，同埋我係講野口花個種，不過係對咩人都咁口花花

放心啦，呢個難關一定可以捱過

迷，一個等呀
我縫完針未素描果時叫女朋友番屋企先
Btw私家都等左兩個鐘先見醫生
再call醫生番黎素描等報告又兩個鐘
成萬四五銀呀屌

掉返轉，我晚晚都唔瞓

其實依家又好似無乜野
不過報告話有影
要我留院觀察

完全明

或者咁諗啦
可能你都要向前望
我知好難 同你講時間會證明一切依啲廢話好老土
但係比啲時間自己囉 總要向前看
人總需要勇敢生存

老豆個邊你就好好睇住佢啦
佢藍又好點都好
一時之間改變唔到佢心態就唔好同佢嘈住囉

最起碼係連登標準嚟講唔係傷殘，有180

Thx巴打 巴打應該好撚型先會比人當playboy

想同你搞gay

有冇買保險

唔食藥瞓唔到

巴打都有相同困擾？

公立有排等 我上次排八粒鐘都未到之後我走左返屋企

自己小心啲呀！
不過真係有排等都似⋯⋯

有影
你一覺得暈就出聲
仲要坐近d nursing station

一切都會過去，試下斷聯絡先啦

爸爸嗰邊就花多啲時間陪佢，慢慢同佢傾下

有
不過唔知claim到幾多
腦素描張單分開部門出
我驚claim唔到

18cm，頂得順？

真絲

今日無食即刻訓唔到？

食安眠藥？

早晨

想識你，好鍾意比playboy玩弄

絲打音樂taste唔錯

但係眼見真係playboy個啲就會心諗，我自己究竟人生做咗啲咩 始終做唔出咁傷害女仔嘅事

天光未呀 好急呀

肯定巴打都好靚仔

唔好呀～

早
甜度要跟你一樣甜

仲有抗抑鬱

去啦唔驚

好羨慕

冷靜啤

唔好食咁多，真係對身體唔好
失眠咗好多年？

我都係呀屌

我甜度是負數喔 酸酸得

暈又無乜
不過醫生講報告果時個樣好凝重
我都好撚驚有後遺症

來吧 我什麼都應承

天光先會岀去

呢樣真

最近開始

酸酸的

頂唔順，唔係玩開呢啲野8cm都嫌多

早

點解突發停藥啊？

沒有啦 我是說無糖

咩歌我都聽

有180 究竟係咩感覺

大前日岩岩分咗手 而家仲係接受唔到

溝死女冇用，溝死靚女就話啫

有無人明白我

我似咋

180真係不得了

即係7cm ok?

真係好驚喎

入左𥚃面等，唔係大堂等
應該快好多

不等泡沫給吹破 只想去知誰填補我

我無同佢嘈喇 都無再講
不過佢覺得自己好失敗又離婚又仔女唔聽佢講etc
真係唔識安慰佢
而家最多唔再刺激佢

其實突然想講係
呢兩個月識左個岩傾同相處都舒服既人
諗住投入下果下又發現其實大家生活圈子方式之類都好唔相似
跟住又覺得 之前果個真係好岩自己
但 唉........

痴撚線香港幾時先可以好返啲
而家連post野上ig呻吟都唔敢
諗諗下不如搵次跑慢啲幫兄弟頂 比人捉算